% Encoding: UTF-8

@Article{bokeria2004,
  author    = {Бокерия, О.Л.},
  title     = {Электрокардиостимуляция при сердечной недостаточности: показания и выбор оптимального метода и режима стимуляции},
  journal   = {Анналы аритмологии},
  year      = {2004},
  volume    = {1},
  number    = {1},
  language  = {russian},
  publisher = {Учреждение Российской академии медицинских наук Научный центр сердечно-сосудистой хирургии им. АН Бакулева РАМН},
}

@Article{chireikin1999,
  author   = {Чирейкин, Л.В. and Шубик, Ю.В. and Медведев, М.М. and Татарский, Б.А.},
  title    = {Чреспищеводная электрокардиография и электрокардиостимуляция},
  journal  = {СПб.: Инкарт},
  year     = {1999},
  language = {russian},
}

@Article{didenko2007,
  author    = {Диденко, М.В. and Шорохов, К.Н. and Хубулава, Г.Г.},
  title     = {Современные принципы физиологической электрокардиостимуляции},
  journal   = {Вестник аритмологии},
  year      = {2007},
  number    = {48},
  pages     = {58--65},
  language  = {russian},
  publisher = {Закрытое акционерное общество "Институт кардиологической техники"},
}


@misc{voz,
  title = {Сердечно-сосудистые заболевания -- Всемирная Организация Здравоохранения}, 
  howpublished = "URL: \url{http://www.who.int/cardiovascular_diseases/ru/}",
  note = "(дата обращения: \today)"
}

@misc{zhizn,
  title = {Жизнь с электрокардиостимулятором}, 
  howpublished = "URL: \url{http://www.kardio.ru/patients/illness_4_1.htm}",
  note = "(дата обращения: \today)"
}

@Book{forgoson2009,
  title     = {Антиаритмические средства},
  publisher = {Издательство БИНОМ},
  year      = {2009},
  author    = {Фогорос, Р.Н.},
  editor    = {Поздняков, Ю.М. and Тарасов, А.В.},
  edition   = {2},
  language  = {russian},
  pages     = {200},
}

@Book{akulov2014,
  title     = {Основы теории биотехнических систем},
  publisher = {М.: ФИЗМАТЛИТ},
  year      = {2014},
  author    = {Акулов, С.А. and Федотов, А.A.},
  language  = {russian},
  pages     = {209},
}

@article{zipes1982clinical,
  title={Clinical transvenous cardioversion of recurrent life-threatening ventricular tachyarrhythmias: low energy synchronized cardioversion of ventricular tachycardia and termination of ventricular fibrillation in patients using a catheter electrode},
  author={Zipes, Douglas P and Jackman, Warren M and Heger, James J and Chilson, Donald A and Browne, Keven F and Naccarelli, Gerald V and Rahilly, G Thomas and Prystowsky, Eric N},
  journal={American heart journal},
  volume={103},
  number={5},
  pages={789--794},
  year={1982},
  publisher={Elsevier}
}

@Comment{jabref-meta: databaseType:bibtex;}
